古代只有一招唔怕奸細

睇番古代打仗，退果邊永遠都係被屠，呢個時候奸細就可以從中做手腳
但係如果不退，咁奸細就無從入手

PS單純想一齊討論古代歷史